粉火連儂橋 廿幾個藍屍狂打三個手足 打到手足重創倒地 仲搶左手機

❗❗❗❗❗❗❗❗❗❗❗
粉火連儂橋 呂智恆黃嘉浩疑似被23條人士襲擊

一個後生手足路過拍跌23條宣傳橫額，廿幾個大漢衝出黎追打該名手足，而黃嘉浩及呂智恒上前阻止，再比廿幾個大漢毆打，黃嘉浩眼角被打傷，呂智恒手機被搶去及毁壞，而頸部亦有被毆打

仆街
咁樣打頭
咁樣丢爛部手機

廿幾人打三個人呀屌你老母

班死差佬唔會執法架

推

推啦屌

附近有地盤?

如果身邊有任何朋友係藍屍
記住佢地係同伙

幾時
今日？

黑社會企晒全港擺街站
何妖呢股咩實力黎 其他保皇狗都冇埋去

CLS

Push

唔熟位置
但睇內文應係有後生仔推跌支持23條既牌
就開始比人打
然後佢地三個想阻止
就比人狂毆同丢電話

死廢老

有冇惗過啲巨漢就係死黑警?

又警黑合作

Cls

果班根本係狗嚟

應該係剛剛既事

咁唔似地盤阿叔

互相私了者
沒事沒事

tui

23條街站=殺人犯軍營
邊個唔妥就打邊個，唔駛傾

真係想知係乜野勢力
而家要入藍屍page分化佢地
一方面要用超偏激手法讚揚咁樣打人係應該
邊個反23條邊個就要被打被丢電話
嚇怕啲淺藍

另一方面就屌鳩佢地唔文明
就算有人反23條都唔應該打人

等佢地內哄

push

警黑

錯冇錯 唔執法不特止 根本打人果啲有部分就係死黑警

老黑打人

唔使啦呢啲黑社會做就得
反正又唔使拉仲有獎金

呢單發大黎講，比下大家睇下23條係點樣"爭取"支持
點知係咪逼人簽名架？

有位癲佬分析哂連登啲post，幫手推下

【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

死黑狗
死全家

一定要清算班仆街

地盤星期日都唔開工啦

人多就谷 人少就縮 無計

黑社會唔撚驚
全部廢中 佢一郁手一定要打到佢仆街

班友收錢聽黨指揮 你估真係Facebook 自發

廿個應該有便衣

推推

班左膠呢去左邊？？

點清算
上facebook派嬲嬲？

721 戈831

不完美 可接受

要人！

左膠只會阻同路人
如果同路人被打一定會閃左去
又或者根本左膠其實都係黑警扮同路人

推
三個點打廿幾個

林奠/鄧9會唔會出黎講2句?
唔講2句唔捉返班人代表支持唔同政見就打 鼓吹私鳥行為?

屯重兵，佢地有備而戰

真狗都唔出奇 應該每個23條站都會派一隊捕人
點玩都得 冇仇報

呢兩條食屎狗
肯定扮睇唔到

屌你老母

唔還手 就俾人打到仆街

還手 就告你傷人罪

半個鐘頭前嘅事

講就易

估唔到呢個係香港

幾驚你唔立 23 條
立 23 條實天下大亂哈哈哈

23條係支持暴力！！！發大佢！

屌

如果看到呢啲畫面希望大家會出手幫拖
唔夠打都幫手救手足

真係屌人唔洗證據，咩撚事都話落班狗度，可唔可以理性啲，你同佢地班人有咩分別？

屌你老母
黑社會幾時中肺炎死全家

之前仲可以話停手呀
報咗警
而家咁講踩多2腳
惡啲嘅等天黑警嚟仲可以有狗護送

Hi Sir

屌 死藍屍

又話hit and run？

黑警呢？睇死又拉傷者

大家講得多警暴文宣可以多focus藍暴
佢地成日以無辜百姓自居話被私了好慘
搞到有d港豬同c9以為真係我地搞事打人

其實一直攬炒緊
班友雖然係打到班人死下死下
但實際上佢被對攬炒拖左落水
諗到呢度真係想笑

pushh

屌佢老母

禁唔到條Link

佢地有報應架!! 大家話係咪呀!!!!!!!!!!!!!!

下次洗唔洗呀耳蓋達式貼文宣
搵個著背心嘅企中間

打人者可能就係

藍屍死全家

就係因為冇人再反抗藍屍 所以先到藍屍出黎亂打人 你唔惡就到佢地惡出黎亂打人

心水清

冇錯!我地唔洗理!集氣佢地就會死全家!

呢條link清啲，樓主pin

仲要被人打到幾時？冇一次係有佔過上風

如果黃色陣營真係可以好似佢地班人咁
唔會咁好心 對住仆街同罪惡都成日留手 其實真係唔錯

希望巴打可以繼續鼓勵大家

然後班狗拉被打果個話佢出手還擊左一下咁多

仲要成班後生仔
唔似以前廢中廢老

仆街藍屍死全家！

既然警黑土共都走去無法無天咁嘅地步
點解唔可以以其人之道還治其人之身？

文宣戰呀
勇武係有原因

手足做野就伏到應一應
唔係差佬打人點解釋？

屌你老味啦

冇錯 同佢講報警 佢地仲打得重手
因為知有黑警到場保護佢地仲安全

Pish

又係警黑合作！

up

好嬲

拍片個D只係識叫唔好 無諗過救人
香港人注定做奴隸啦

藍屍總要返屋企既，佢地得一個果陣先同佢渣渣手啦

和平抗爭遊戲正！
狗就賴裝備差異，呢d垃圾藍屍黑社會呢？
比人咁打都可以唔掉10幾廿個火魔法回敬

抵比人打喎
守嚟做咩

應該係黑社會

大家要保護自己安全情況下行動

屌佢老母
平時又唔見班垃圾出現

推呀屌你

支持廿三條啲人咁有文化架原來

黑社會 比幾舊水咩都肯做果d渣滓

笑死人咩得一個果陣你都唔撚敢郁人LA
人地睇清楚你班垃圾唔會還拖 所以咪打鳩你LO

啱

下次搵夠人先一齊去
如果唔係又有呢啲事發生
而家根本係鬥人多

屌佢老母
翻工又打人
收工又打人

推 男女都打 天理不容 鄉黑死全家

樓主死link

仲同對家講理性，訓左幾耐？

thz

lm

一膽二力三功夫

有冇人起到佢地底
手足做嘢

一直都係狗扮人

支持廿三條既全部都係畜牲賤種

下次唔好再講咩斷手斷腳 直接打頭

手足們，記得見到一定要幫手還拖
藍絲惡嘅原因同黑警一樣
因為佢地無損傷 無流血 得個惡
所以一定要自衛還手 (但要睇有冇狗)

標籤佢哋做23條暴徒

......無人幫拖 淨係識叫口號

班死仆街幾時死

屌你老母臭閪！

幾時可以打死班仆街何妖黑社會

Tui

好嬲
Po IG story
修連儂牆/twitter戰線

錄片嗰啲人係到做咩
聽聲唔止得一兩個人係上面喎

香港人係咪被虐狂黎

一係狗 一係黑社會打手

死鄉黑警

義和團

Pusj

睇黎要再食下叔一燒

咁都由鳩佢？

以後有23條檔口
見一個拆一個

覆卓

叔一燒個排即刻收晒皮

冇槍嘅話咪得囉

呢班仆街應該捕撚左係火車站好耐

手足路過如果有圖/認到 可以搵個乾淨AC放上公海認人

一睇就知係附近d地盤佬
大家識做

以牙還牙啦屌
還掂點都比人打到仆街
起碼要對家還隻手啦

你班食屎狗肯做野就唔會有721啦

狗仔

死撚開啦

阻手足左膠=狗

淺橙衫個個係呂智恆，成個粉嶺都識佢，日日粉火連儂橋開街站
而家搞緊司法覆核監警會越權

班死廢佬快d 入棺材

社工呂智恆早前提出司法覆核，指監警會主動調查社會騷亂事件是越權及違反《獨立監察警方處理投訴委員會條例》。法官楊家雄在12月20日頒下判辭，指監警會是否有權主動作出調查、相關行為是否越權，有值得爭辯之處，故批出司法覆核許可。監警會亦表示，原定1月公佈的首階段報告將無限期押後，直接案件完結。

人地廢中唔係身材瘦削果隻呀大哥

屌佢地啊

講就易 佢地2男1女對幾廿個男人

A

果然需要叔一燒
叔一燒完班藍屍死晒咁款

依班仆街

一定要報仇

成班濕鳩地盤佬冇工開 周街打人

死廢佬死快啲

求饒都係比人打到仆街
輸埋尊嚴

姐係點呀？唔撚岩聽就係狗就係對家？靠你抗爭真係晒尻氣

雖然人多點都打唔贏
但係有運動開起碼易走啲
未至於咁易爆缸

成班垃圾冇工開 仆街何妖比少少錢 個個趕去奶共

W

要推上去

永遠都係咁，亂打人無後果

所以藍屍真係抵死

推
起撚晒佢地底出神獸

頂

有晒相有晒閉路啦

不過睇死警察咪又係唔拉

換轉示威者非法集結冇傷人都上門拉

Gd evening sir

唔好教壞人啦，人地outnumber你咁多，一陣真係有學生聽你地講戀戰比人打到仆街係咪你地賠你估你係葉問呀無槍就一拳一個咁嘅情況好明顯就係走佬啦，沿途大叫手足幫拖仲好啦

叔一燒佢地即刻縮撚晒

叔一燒其實對士氣真係好有幫助
只係手足會好危險 被拉風險好高

叔一燒果時睇到根本民意就係想睇到班藍屍狗有報應

守左d 咩呢請問？？
有手足搞23 條banner , 比班廢佬追出去
原來搞緊宣傳街站既呂智恆同黃嘉浩走出去睇咩事，勸交再比人打

係咪佢地都抵撚死？

因為得狗對法律係免疫 所以係狗
如果唔係有咩證據？

屌你老母過去打交

玩完膠麻煩去twitter戰線幫手

一班垃圾畜牲 對社會冇貢獻 依家仲環推廿三條害港

依班垃圾藍屍廢中廢老

有冇人影到識佢哋班畜牲

係keep safe係最首要
之後要覆桌果d就另計

今時今日仲有人希望班狗會拉藍屍 拉完咪轉頭放返囉

咁你班狗咪証明自己唔係lo
咁得閒上連登唔係行必咩

我好記得嗰一排
我就咁帶住個黑色口罩落街遇到藍屍 佢班撚樣彈開好驚俾人燒一鑊

其實遇到依d情況可以點?走去幫拖先唔好話夠唔夠佢地人多/夠唔夠打,還完拖事後又一定會比黑警拉
依班賤種就永遠冇後果..屌好無力

講真 香港唔會再番去好似以前咁
一個無法無天既城市
我準備5年後移民

理性講下野就屌老母？唔怪得話連登多分化撚，咁樣講野，就算係手足睇到都心撚灰

黑警一定唔理

佢地只會入嚟屌下香港人垃圾
屌完就當抗爭咗
幫手？不了

跟一個兩個唔難

咪話啲巨漢係囉 有分別咩

想一包過食

sorry
佢哋係

燒撚晒佢啲街站
簽佢老母

藍絲唔見有左膠！

你身邊所有藍絲都係正仆街

走呀嘛

睇唔到 手上冇資料

大佬 搞分化同引罵戰唔係好似你咁架
你講完啲野令我覺得你係鼓勵緊大家跳出個框框
多過搞緊分化同引罵戰

以前果班陳廣文班人負責既網上打手雖然係on9
但起碼都真係間唔中引起到罵戰

而家係咪換哂人定點

痴線，文宣隊唔對路要即刻跑走

吓 原來唔支持23條會俾人打㗎？
好恐怖啊

一睇就知黑社會
正一垃圾 收錢做野無腦諗野
佢地唔怕俾人火燒咩？

做咩唔還手
還唔還手都係班曱甴都係拉你先

點解唔還拖

同意，就好似班撚樣搞鳩連登一樣

無左膠 只有便衣狗
唔使再話左膠 幾個月一直只有便衣 報紙都賣啦

我屌你老母生咗你個仆街仔都係私了姐

拉乜鳩？

成身肥肉 高防到

班死黑警個位俾中國公安搶撚左
無定企咪要出嚟企街囉

留名等睇黑警以參與毆鬥罪拉比人打果3個

冇人幫拖

不如你收皮啦 google 下你個名都知咩料

有冇巴打可以up上Twitter順便講支持立廿三條係暴民做文宣 中英都要

屌佢老母，打到你迫你簽廿三條

要主動出擊就係斷黑社會經濟

不完美 可改善

block撚咗好耐

條友連交通狗扮雀都可以死撐
咁知咩料啦

係呀，屌你老母，狗仔

你唔覺得部分人似警察咩?

唔該晒ching起底
又block一件on9藍絲

Thx, 又block多隻

睇身型似狗啵

push
老老豆豆，佢地次次都重狗，好難做到野

無人同你班狗係手足呀

狗狗咁可愛 怎可以侮辱狗狗

叫死賤精警曱

3個打廿幾個? 葉問定李小龍呀

夠惡夠無恥就得

佢地冇gear就變「市民」圍歐你
油塘上年都有個係咁

我講緊還拖嘅最大前提係對面冇槍姐
冇人叫你一丁友衝埋去十鳩幾個人度
我諗大家都識衡量

屌班鄉黑

你覺得自己仲呃到邊個呀傻仔
你個名都話咗俾人知 小粉紅

dklm

屌佢老母，藍絲打人就無事？

盡力而為啦

全部cap大頭

後果最麻煩
便裝打怪實俾人點相

求下咁多位市民唔好怕事睇住手足比人打啦

其中幾個偷偷地推同kick跌人既擺明係便衣狗黎
成班藍絲梗係有侍無恐

認真，有冇人覆桌？

20幾個手足打一兩個藍絲都有發生啦
所以唔奇 只係唔好彩

兩男一女對十鳩幾人點打。。。
鍵盤戰士收收皮
當然夠人既話絕對應該打到對面仆街

屌老母班黑社會嚟

幫手轉呀！！！

好波，曱甴平時咁鐘意私了，人多蝦人少，終於今日俾人打返轉頭，心都涼哂

藍絲廢老以為掉爛個電話就無佢地大頭証據？

個陣搞麻雀館
班黑社會都驚到話光復香港

其實只係時機唔岩姐
唔好放負，我地都有圍佢地轉頭
只係呢個情況人手唔夠！

唔撚還手企係到做乜鳩
淨係識叫人咪撚郁手有鳩用呀?

要還拖好撚易架咋
隨身有枝鋼筆已經可以殺人架啦

佢檢討緊受害者

同連登班五毛一樣咁做

榜樣

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

睇到好撚想！！

似唔似依班人呢

屌奶星 正廢柴黎 咁撚快就收皮

拉乜嘢
聽日後日都會記得

推手

啟蒙老師

似垃圾黑社會 警曱甴又唔會做嘢 唯有下次還拖

無槍又最大前提，咁對方唔可以太多人數又係咪前提呀，邊個先係（最）大前提呀咁講錯野咪認，係都要跌落地下揦翻拃沙，你諗你諗，就算100個人有1個人唔識衡量聽左你講，你揹唔揹得起呀？

辛苦手足 手足幫手留言 唔好比5毛佔大多數留言比例

又block隻五毛

真
唔夠黎就要走

john wick

好撚嬲 屌佢地老母

係呢個位上面天橋成撚日有藍絲喺度推23條
屌佢老母平時已經個個都忍讓冇出聲
今次打人打撚到咁樣
唔該大家粉嶺手足行過見到就出聲屌鳩佢哋

曱甴咁撚廢點夠人打

仆佢個臭街

人多時就阻膠上身。 人少時就史泰龍上身

既然佢打手足 我哋就要打返返去

根本冇人需要我地既憤怒

香港人: 唔好打啦 (企喺隔離拍片食花生)

屌佢老尾

得把死人閪口
咁撚易既你仲唔即刻攞支筆去掃佢場

幾時過去拆佢檔？

無錯！
今次係我地唔好彩，人數少！
唔係因為我地弱！
勢必反抗!!!!

有冇曱甴駁到我

屌，推

要大頭！

果個位平時好多人，屌你竟然無人幫拖

洗撚John wick咩

錯啦 劇本係比人打個3個涉嫌參與打鬥同埋非法集結 而家驚方要拘捕佢地

好 光復粉嶺

痴撚線咁樣同當日元朗有咩分別
日日路過都已經見撚到心都煩
既然佢哋郁咗手先咁就唔好怪我地
粉嶺同元朗一樣黑
唔可以掉以輕心

都係果句，操fit啲啦
唔夠打都夠力走先
個個都骨瘦如柴咁邊壓得住對家

仲有ig同埋條著晒火既國際戰線

一定可以嬲到清算黑警

永遠都會記得

自組突擊光復粉嶺，廢事比狗有準備

死曱甴得把口，你連我都唔夠打啊

警賊：拉被打嘅人 告毆鬥

大家俾心機推下
等多啲人見到好冇
我哋今日又有三個手足俾人打
呢啲社會垃圾一定要打返轉頭
唔可以比佢哋坐大勢力

叔一燒真係做得最勇敢又最震憾人心既一次

屌 cls
對家打人無後果，
我地企係到乜到冇做就俾狗拉

點撚玩啊！

笑撚死
佢地就真係得把死人閪口企係到比人打啦

已經講左
個前題唔撚敢還拖就逃走 係咁簡單

push!!!!!

我剩係知再唔反擊就會變本加厲

下次再出嚟就準備

100% 黑警

又唔還拖又唔走
同班街坊企係街屌曱甴有咩分別

一定係

好專業
又齊心
又有team work
好值得學習

推你

檢討受害者果Ｄ．．．
警黑最仆街！

幫手轉呀！！！

企街站好辛苦架
下次可以帶張櫈仔去坐下
知道未

大家要諗
冇可能係有報應
呢個世界就係咁殘酷
只有靠自己

幫手rt

有幾個似

不如搵幾個手足釣呢班撚樣出黎，然後附近伏幾十人隨時衝出去幫拖

我都係ff下，港畜淨係識派嬲

曱甴自己挑釁人在先講咩還拖

cls

難聽啲講句fight or flight啦

再推

食多d重磅d 長遮 雀巢咖啡 背囊 出街要好好保護自己

又話訓練體能，連個老人家都唔夠揪

喺時候要搞搞呢班老嘢

謝推

下次見到依d街站 直接組隊開打算

香港無法治啦
法治再保障唔到香港人
大家見到自己手足比人打 一定要企出黎幫手
唔好影相錄片啦 放抵手機打鳩佢地啦

打曱甴大豐收

屌你老母臭閪

未立23條都亂打人
立左仲唔殺人？

係咁架喇 唔係你私了人
就係人地私了你架喇
無理由你私了就得
人地私了就唔得
邊邊人多就邊邊惡架喇
呢大半年 我睇啲私了風氣都係咁既

推呀
屌鳩班藍屍

依班廢中廢老真係死撚曬佢

黑警選擇性執法！

佢地雖然得呀叔同呀嬸，但打起上黎個個都勇武

屌佢地老母 起佢地全家底

錯喇 黑警好快會拉被打手足同勸交議員毆鬥

23條， 其實已經去到唔係你死就我亡既階段

多謝你整合

Push.

繼續推

廿三條好危險

其實無視呢啲街站咪得 冷處理佢熱 由佢地自己打飛機仲好

唔好淨係嬲嬲嬲
如果有光復粉嶺嘅行動你哋會唔會出現

認同，仲同班撚樣講道理？
而家水深火熱唔係佢死就係我地亡

又借機搞事

人少真係吃眼前虧。。。
D廢中全部大肚
但廿個真係唔會夠打

痴線！！
藍絲燒春袋

其實班垃圾係唔係想高溫燒毒

認得出社工同議員 但手足係咩色衫？
同埋個大嬸做乜鳩 啲皮都剿撚哂仲學人打交

街站夠多人就唔會畀人搞啦要平時行動開嘅勇武做埋一份咩路過我唔信無黃嘅，一定係怕事唔幫拖
Btw唔好幻想畀人打可以即刻call人幫手/到時先去幫手，依啲一觸即發嘅事只好靠現場人幫手，如果連藍絲都恰到我地，連狗都唔洗出呀仲話打狗
仲有要操還要操唔好拎未操大隻黎做藉口，不嬲依9個月黎膽行先

班曱甴挑唔挑釁最後都係失控

手足俾人打到咁
知唔知點解
就係因為佢哋覺得粉嶺係佢哋地頭
同元朗係冇分別㗎
佢哋覺得粉嶺係佢哋嘅世界
又有黑警撐住

我知道粉嶺好偏遠
係咪即係代表我哋要放棄粉嶺嘅手足
可唔可以求下大家
見義勇為其實真係唔係好難
他日有粉嶺嘅光復行動
你哋會唔會出現

人少無得玩，近距離接觸真係增加自己危險

屌你老母，我要用念力殺撚晒啲藍絲同香港警察及其家屬呀呀呀呀

你食撚屎啦死五毛
你估手足好撚想私了呀?
記唔記得荃灣福建幫斬斷手足對腳永久傷殘, 差佬唔拉人?
記唔記得九龍灣死肥佬打手足, 手足唔還手任打?
記唔記得721 差佬唔拉白衫人?
記唔記得將軍澳刀手插穿女記者肺, 差佬HEA查唔拉人?
就係黑警當初執法不公, 手足先被逼私了

依家你想怪手足私了, 先令到對家用暴力?
屌你啦, 對家不嬲都用緊暴力 仲一早出埋刀
叔一燒果排班仆街唔見晒
但依家又出返黎喇

推推推

街坊鍾意屌狗由佢
但係做實事既手足從來唔會企定定屌狗

附近全部都係狗 下次見到留意下

我好驚見到自己老豆係條片入面。因為我會同佢斷六親

推埋眾志

入面應該有黑警

唔好諗住還拖
人地肯定有狗保護
呢D廢老街站由得佢地個個感染肺炎死撚哂算數

Dllm

blk咪得

認同

你老母個臭閪

黑狗去拉人啦
對唔住，我知你地唔會

今次無端端突然有咁多23條支持活動 好多分析都指出係何妖自己唱獨腳戲，為立法會選舉聚合深藍支持者，唔係真係港共要立，咁又何苦同佢地衝突呢

大圍？

推，手足比人私了

2020年了，連登仔還在問黑警在那裏

嘩屌你老母日光日明咁撚樣喺街打鳩人啲死黑警唔撚會拉佢地 香港是否已死 屌

一個人就唔好亂行動啦
人地有狗照打你就打你
你就連推開人都唔夠膽

忍撚夠 直接燒哂佢

好撚痴線

阻膠呢死撚晒去邊

咁你幾時出黎姐
相信大家都好想鶳你條賤種5毛

黑色帽條撚樣係咪好撚好打

小心被反咬
啲狗鳩捉

中年黎架睇落

你肯定拍片嗰個係自己友

左膠不是同路人

唔好諗住靠人 只可以靠自己
利申粉嶺人

香港人: 嘩屌！ 好嬲好嬲

繼續煲劇 行山 飲飲食食

remind大家：黑警=左膠

收皮啦屌你老母
黑警死全家

依次唔同啦,係高位影落得去都打完走人

死藍屍廢老

幾時吹雞拆23街站

點解藍派冇阻膠。黃派檢討下。

支持23條=呢啲質素嘅垃圾，唔需要留喺香港

條片我真係唔敢睇第二次
仲要平時嗰個位已經小人行
有時唔望落去真係幫唔到手

推呀

一句講嗮齋嬲係冇用
起底 淋紅油 搞佢地屋企人
電話騷擾 掟野落佢屋企 搞到佢地精神崩潰 最好組團去 唔賠錢 就搞鳩佢地 講完

扮撚到看透世事咁
無人想知你果啲嘜鳩私了風氣
見撚到手足俾人打都可以講啲咁撚涼薄嘅說話

實有報應佢地
香港人 報仇

p

推！

兒登仔成日話獅鳥原來係俾人獅
學下人地獅鳥係唔需要上forum大大聲9up，做就得。
唔好成日ff黑警藍屍點點點，俾人cap嚟做新聞，報復係要用正確方式。

唉 我屌

報仇

推晒啦

懷疑個23隻都係死黑警

請覆桌

pish

以後星期日去幫班撚樣裝修街站

dllm

2020就 一係走 一係打返佢轉頭啦

屌你老母大家手足最好有小小防護武器 下次見到打撚柒佢地 出刀

不要麻木

打完23條 用國家名義打人都無罪垃圾

不能忘記

連登仔應承我嬲死佢地ok？

高瘦白衫係之前淘大其中一個地盤佬黎

又有隻狗跳出黎比人block

如果上次個手足狠少少殺左何妖已經有好多人驚啦

岩呀
從來唔係我地私了人先
係呢班鄉黑做先
然後我地選擇咗相信法治，相信警察而報警

後果係警察黎到選擇性執法，搭膊頭放人，再跟手拘捕被打既手足
所以我地先要以武制暴

23條暴徒

咪on9啦咁樣唔洗藍絲班狗直接咬

起起底發撚大佢黎寫啦，咁撚鍾意叫人簽23條支持你班撚屌

支持23條班人原來只係暴徒

Peter你走先 我幫你頂住

擴闊緊天橋

官警黑合作

Reddit link, please help upvote and comment:

接佢力係火車站靜坐？
佢從不缺席

係唔係只要打著支持政府，支持23條嘅旗號
就可以為所欲為？

垫

好嬲呀！ 你班藍絲一定會有報應

Btw今晚Netflix 好似有新劇

佢地只會拉手足
原告變被告

似食屎狗

呢班仆街一定要清算
但中共一日唔滅，都好難做到

Twitter Reddit 戰線要人啊

咁就要幫手la:

大好機會！！想送中共一程嘅同我入嚟！！

本身都唔9理 宜家見一個架踢一個架

粉火逢721 靜坐係佢
琴晚無，因為去左元朗

睇片睇到佢倒地，

離譜

認同

但班五毛想屈同改寫歷史
連721都可以講成係林卓庭帶人打人
明明林係好夜先入去仲要係比人打

但平時我地都幾十個手足打一個藍屍啦，今次人地打你三個

醒返起七月八月點解咁多和理非對私了開始隻眼開隻眼閉 依啲人報警都唔會拉到人

細路有冇諗過此時推23條係小丑動作

眾志幫手啊！
立法會議員呢？

以前我地會有一班勇武手足，依家呢？

為所欲為 上門捉違反檢疫令嘅人就快
呢啲就扮睇唔到

又唔好咁講
唔討論點實行

越睇得呢d 多，越覺得上年馬鞍山處理得岩

Diu

鍵盤戰士真係威 排骨仔打字就叻

痴撚線打頭 屌佢老母

又顛倒黑白 藍屍曱甴你攞刀斬過幾多個後生仔呀
講啦呢度冇人搵到你喎 警曱又唔會拉你
唔驚

附近就ptu 自己諗下呢班咩人啦

笑！笑乜撚嘢呀狗閪！

無錯 藍屍好早就已經開始打人
2014開始都已經大把黑社會藍屍打人
黑警係眾目睽睽下放哂佢地走
一開始私了就係因為啲人見到報警無用
比人打嗰個仲會比黑警拉返轉頭
依啲野唔會唔記得

呂智恆值得讚賞
真係成日都見到佢

藍屍狗又撩起陣火藥味

23條街站係訓練魔法最好嘅地方，真正hit and run
甚至唔敢嘅可以練跟蹤同起底，要畀班藍絲明白佢哋係真正畀人嫌惡嘅一群人
香港人要贏就要狠

雖然呢位手足英文就唔係好掂, 但係好識玩 hashtag

屌佢老母依班都唔撚係人黎

講緊香港警察咁撚廢？

如果你講嗰位手足真係存在 道歉又點話
當然最好就大家都識衡量返

搞連農場乜都好無十個人以上都唔好做野！
真係！！！我一定會幫打7佢！！！！
以武制暴！

打完記得影相振軍心

我講錯sorry

執法既狗去撚左邊 無事果陣打市民就執法 有事果陣去撚左邊

雖然有狗係現在都唔會點幫到手

會唔會有多d手足經過支持下佢地

推! 23條 等於支持用暴力

屌你老母 推！

痴撚線

黑警唔拉

警狗表示睇撚唔到

想眾籌返比個手足 佢部電話比人整爛哂

睇到條片好心酸

手足唔係condom 但次次係街出事比人打 feel到佢地好無助

香港人可唔可以再團結返一次

狗黑合作,事先通水...唔巡果頭,唔會出現!

公安最後兩邊拉，話你兩班人打交，自己解決，唔係就兩邊告晒。而家邊有法治。法政唔係講法庭，檢控同搜證都係法政一部分，已經冇咗半年啦。

屌佢老母真係好撚嬲....人一藍腦便殘
死全家啦死黑警

Tui ahhhh

真？有班人有著衫就返工打工，冇著衫咪黑社會。

戴個口罩等陣又話拉唔到 認唔到人
Black bloc既就話見到耳環 見到哨牙就上門拉人定罪
香港執法同司法除左攞黎笑仲有咩用？

唉每次都咁好無助谷住谷住道氣又明失有伏冇得開返班仆街波 球証旁証乜都係佢地既人

根本同中共一9樣

黑社會是23條推手，黑社會是何君堯的手下

堂堂大男人聽個執葉三流律師點

果然是頭腦簡單的智將

Facebook條片冇咗

睇完片正常人都係咁既心情
屌佢老母臭化閪

有冇 backup

依家啲五毛曱甴成日扮中立2邊都屌下企道德高地
屌佢老母將手足還拖獅鳥同藍屍主動襲擊混為一談

啲藍屍究竟係咪為政府好架
下下都拆台

唔知有乜好嬲，個撚個冷氣仔都話出去就係送頭就係傻閪，你講多句又屈毛話你煽動細路出去俾狗咬。班冷氣仔，打又莫薑連豬咀都未閪識戴，咪繼續得個嬲字囉

班仆街過到黎仲要用胡椒噴霧對住受害者

暴力

黑警又選擇性執法

繼續推 屌

推到搵到班仆街出黎

再推多次

Pushhhhhhh

Pin嗰條喺tg channel

香港人仍然俾暴力依兩個字封死自己。
人哋已經將暴力等同平常，你唔做唔還拖就繼續俾對家打同殺。對家有賤賊撐腰係其次，你唔即時做佢，就係俾機會人哋殺你。

去得叔一燒現場都唔識保護自己？

你弱撚智？

暴力升級，遲下變成直接掟落橋

遠攻還拖

確實冇講錯無法逆轉。。。香港只會越變越亂乙

見到啲23條就一個火魔車埋去
叔一燒先

跟本而家班鄉黑藍底擺明見人就打
隨時係黑警收到風做野
仲0保護咁去整連儂牆
可唔可以去整之前搵番少少人拎定野暗中保護呢？

一早block咗

無法無天
暴徒咪呢啲囉

元朗嗰次車兩枝都冇事

講道理啫，你喜歡啦

痴撚柒線屌你老母

死全家

好彩有人影低

我都一早block咗你，睇嚟你block錯

師兄真係好撚型呀 郁啲就話私了

將首先出現、警察偏幫嘅暴行
同面對偏幫下，被迫出嚟嘅自衛混為一談
仲蠢撚到以為自己睇透世情

傻啦
告3個人刑事毀壞呀

唔可以一個
一定要組隊
一個人去只會重複今日嘅事

Pushhhhh

唔還手就一齊走啦，係度比人打為乜，人已經少

汽油彈配街站唔知會點呢

Push
離撚曬譜

推到上報

個個街站都有隻便衣睇住，在場隻便衣實有幫班中國暴徒打人喇

粉嶺手足快啲做野啦

屌鳩佢地冇用，佢地有班前後幾個位有D打手埋伏，又有便衣狗
利申呢2個禮拜班撚屌擺街站，出入口多佐呢d人係附近
開頭唔知係咩人黎，而為係拜山係度等人
直到睇咗片先知原來係打手
行過企隧道口嗰邊今日目測都起碼7個坐咗係度，條片都有好幾個入鏡
如果附近有cctv 要追唔難，但好似嗰d位係冇既，揀埋位先開波
對家做足野...所以咪上當，俾人引去第二啲位
就算之前係條橋度傷人個癲佬，咪一樣無事無幹...
要去就組隊一齊去，一定到

傷人當睇唔到 神獸了要

痴線殺人搶野

學到支共分化我地嘅手法

我嬲到喊!!!!!

嬲到震

叔一燒

分別係另一邊有所謂既執法者護駕，點都唔會有事
另一邊係自己辦事處比人破壞都比人拉

不過我認同，邊邊多人就邊邊惡，下次手足記住帶通渠水

popo 咁都捉唔到人？

正式向藍絲宣戰!!
私了行動, 正式啓動!!

哦 乜原來 人地影9你相
搶人電話打9返人轉頭
仲要一大班人圍毆
呢種叫自衛 又識多樣野了
多謝你 ching

捨得練體能未

死黑警

佢地會打多幾棍

比人DEL左

乜原來 人地打鳩你
你唔可以打番人
又識多樣野了 唔怪得你班藍絲小支支俾皇軍殺啦

推，圖2灰衫白口罩兜巴星呂智恆

睇左北區連線fb post, 原來呂生之後暈左唉，平日見佢都極唔夠瞓，弱不襟風咁

玩鬥獸棋係咪

推上熱門

呢招係對淺藍
對深藍要話
其他保皇去咗邊？
點解得何君堯做嘢？
之後就屌傳統保皇唔夠藍
跟住叫佢哋唔好投民建聯
投俾何君堯，私煙果d
如果冇深藍就投白票
用嚟分散民建聯選票

冇錯
對住深藍 真心要屌鳩其他保皇
話佢地呃飯食 就係識扮愛國扮撐政府
有事就笠水 與其投比佢地 不如投白票
好過養班廢人

呢班仆街乜野人黎
識佢地既人希望可以向老豆搵仔提供資料

藍屍斬人在先你唔講，多謝你呀五毛

同721一樣
嬲到仆街
光明正大 打完人 再一次無後果

唔夠打就走啦
唔通仲同佢講咩

點解可以冇後果

係咪應該幾個幾個咁一齊行動？

-o-o

我都一早blocked 咗， 講道理咁多人會block 7你？

佢哋做得初一，人哋自然會做十五。 食得鹹魚就要抵得渴。 大家小心。

鬥人多

最麻煩係官黑勾結。

市民一人多就出防暴狗拉人，市民一人少就出黑幫打人，官丶黑勾結下「明」的根本無得玩。 大家盡量唔好去硬碰，尤其小朋友。

已retweet

真係屌你老母 有本事就自己打啦 廢老
真之廢老同狗真係呢個世界最無用嘅生物

但重點係太少人呢就算係廢老你一打三件四件都唔夠做重未計實有狗做保護，人多又會散唔切比班便衣捉

藍絲暴徒